［正視聽］咁多自首Post只得一個原因

愈多自首Post
愈證實咗警犬冇撚哂辦法
人又捉唔到，吹你唔撚漲

而家冇疑犯交差
咪出盡三毛
摶一搏有冇懵撚中招囉

Push

千祈唔好自首
你地一齊走就係唔要俾狗咬俾狗拉
你要送頭咁做乜尋日要走？

push

捉到又點，佢冇料砌你，疑點利益歸於被告

推

只要有帶衫換
唔好用八達通
轉多幾程車先返屋企

警犬就算搵到你，都大撚把疑點利益可以打，唔洗驚佢

如果捉到人呀
已經打鑼打鼓登哂頭版話凶徒繩之於法啦

嘥鳩氣

不自首不道歉 反對左膠道德批判

agger

692525， 岩

加油
ot啦

班狗只識狗衝識撚查案咩

多謝燒山

真

一個三毛偷偷留下負評

黑警不嬲靠嚇
有料既洗撚上網恐人

pish

心水清

最大左膠泛民都冇割蓆
唔好自爆

唔洗理
有證據就落Charge 唔好咁多野講
我冇野講
就係咁簡單

心水清
推

擺到明連搜查令都未拎到

up

邊度有自首post咁戇鳩？

推呀

出便大撚把
頭先仲上哂熱門

走去自首琴日走左去遊行
（琴日維園行到中環就返左屋企）